有無人玩過富甲天下？

我玩4😂😂😂😂

最鐘意用劉備打死其他人d 武將再去華佗個到醫番佢地，都係3000蚊😂

我有玩過呀細個嗰陣 好似係玩三

依家邊到有得買？ 好想玩返

Pish

識玩緊係玩3
屋企隻碟仲係度

借我ok? 我嗰隻當年畀老母dum 鳩咗 因為成日掛住玩唔讀書

當年係ok 買

富甲天下3最好玩

樓主邊到有4 download 返？

玩到無野玩 就會開密技

試過瘋狂瞞天過海 暗渡陳倉
買撚晒聚閒莊d武將
有時覺得太易玩
用咩均富天下 搞到大家都好有錢
又用循循善誘 等佢地買一大堆武將

Push
個online server仲連唔連到
利申：資深玩家

我有碟架😂😂😂😂😂

岩岩玩番 d 大絕真係型到

屌 我想玩呀 我要3

屌

賭馬仔

玩4, 龍翠公主先係大敵
曹操啲手下都冇咁全能

不要再講了 屌起我條引

勁鍾意玩
但係勁多BUG
成日彈GAME

岩岩贏左場大馬 但彈左game 我要冷靜下

岩岩係聚賢莊忍唔住買左倩兒

點知掉到一 有黃忠同法正

打死呂布😂😂😂😂😂😂😂😂

Push